---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4887"
date: "2008-01-01T19:22:22"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ich war auf der SPS in Nürnberg, wo es unter anderem eine Halle mit firmen gibt, die nur von solchen Sensoren leben. Da kannst Du alle Preise und Arten kennenlernen. Es gibt Sensoren, die sogar sie Metale unterscheiden können. Die von Fischer, bzw. Staudinger kosten um die 50 Euro. Aber nach oben hin....Phantasie und Möglichkeiten ohne Grenzen :-)